Now新聞台】電訊商沃達豐Vodafone反對英國政府封殺華為。

Twitter戰友開波

英奸。

英國vob記已經同華為起撚晒機站
封華為即叫佢拆撚晒重要搵第2間起過

又要煲大同起底

抵Q死

蝕都要軌纜架, 國家安全嘛, 支那都有教啦!

英國會唔會跪
俾匯豐同Vodafone warn

抵撚死

Ok,
咁封vodafone

封殺華為只為做尾國狗，根本一丁好處都冇。

我屌鳩你只用尾國貨，唔能用大陸，睇你仆唔仆街？？？

要怪怪自己貪平, 而家只有兩條路
一係就自己啃晒佢, 一係求政府貼錢俾佢拆同換Supplier
而家係關乎國家安全, 俾個共產國家搞高科技野
係咪傻架?

咁就要睇美國到底喺枱底應承咗俾d咩嘢英國要佢企邊

國家安全凌駕所有事情
支那講既

佢反對都係出黎叫政府磅水 姐

HSBC本身就手指咬出唔咬入
佢本身就係三姓家奴
先喺清末民初上海起家
再香港落地生根, 但後面遷冊英國
而家搵支那錢, 咁嘅公司, 係英國政府都覺得佢唔可靠

磅左仲反嘅真係吊佢牌好過
橫掂佢歐洲都算係壟斷行業

其實橫死掂死都係死, 美國封殺華為, 華為冇晶片用, vod一樣斷哂升級條路, 而且壞機維修甚至增加覆蓋要加基站都有問題.

唔同佢做生意 叫做封殺
中共幾時停止迫害facebook, youtube, google, winnie the pooh

五毛

你諗清楚未？有d 質素好冇？

我唔識如何有質素地反駁出自五毛口中毫無質素及營養內容的廢話？

好勤力

自己攞黎架喎 咁撚大風險都狗衝

叛國！

你咪試下唔能用大陸貨囉，你上緊網都經九成大陸 router switch

反屋企打飛機打一世啦

唔滿意就交牌
唔需要講咁多bull shxt

On9，香港無得揀迫住用
人哋有得揀點解要用

你試吓唔好用任何唔係涉及支那嘅嘢
你用緊果報手機出五毛post背後嘅科技都係外國野

貼大字報就好似純支那成份

自己揀支那公司怪得邊個

國家政策到你干預咩，唔比就唔比嫁啦

民主國家會比商家佬lobby得好犀利

返香討啦傻鳩

為左錢奶呀奶呀

牆內居民以為全世界都係華為同支那野最成功, 無左佢個地政會完

死曱甴躝番香討啦，黎連登賣老母咁撚賤格？

死八毛賤種狗躝翻入你老母臭閪啦屌你老母臭閪
仲要打拼音

佢自己搵錯公司，怪得邊個

國防幾時都大於一切
vodafone睇路啦⋯⋯以為自己老幾

英國自己舉旗不定搞到咁，一時一樣
Voda就自己押錯注

用乜能？華為係英國20年，你要換，等十年，但英國速度應該要廿年，到時你都變廢老啦

你咪支那囉，急乜能？ 你部電話印度造呀？

駁唔能到我呢？

等睇英國政府跪 on99一開始又冇個方向比班商家佬 家陣人地開左波 你先封 再慢d喇

收皮啦，世界得華為一間咩，五毛重死撐
咁睇嚟華為真係唔掂，要啲死五毛係度撐

仲係度死拗
佢係我見個最勤力既八毛

中國無美國晶片，好快落後於世界, 停用華為係唯一選擇

咁英國政府又係衰嘅，一直都話唔會封殺華為，就算情報署出聲都照去，係要畀美國夾爆，最後一刻先肯停用。

retweeted